iPhone 8個size 真係無得輸

大家覺得係唔係呢？

嚟緊iPhone 12部機細過iPhone 8，mon又大過iPhone 8

有touch id先真正無得輸

係架
完美嘅iP係等同，iP8 size＋iPX嘅mon
拉高個螢幕比例贏哂

唔係iphone4咩？又進化咗喇？

過多三年：

Xr個size 真係無得輸

全屏基本上一隻手撳唔晒

SE2 =8加強版 一手掌撐果種爽 難以形容
SE2比11旗艦版輕 11真係唔掂太過重
SE2用落又唔太覺得mon好細 可以接受
正如由7plus轉XR再由XR轉11pro起初一樣唔習慣芒細咗 但係慢慢又會習慣
蘋果Bp之後 個mon既顯示質素，音效
比起7p，8p其實無好過 反而不進則退緊
個系統又年年一樣 根本唔值得買
而且連呢兩樣嘢都做唔好 仲要退步加有缺點 好難再比到信心我 再追佢啲旗艦機
呢家轉用SE2 有返touchid 不知幾正
個mon又唔會好似11pro咁黃
啲聲又無11咁粗
又係用番同一粒新U 價格又低吊
儍仔都唔會再用佢啦 所以先由11pro轉SE2
一年玩兩部機點都無蝕抵既

3.5果陣話教主設計無得輸
4吋又話完美size無得輸

iphone8 無得輸3年前一早有人開post講過
你足足慢人幾代

又吹

哈哈哈哈哈

唔洗CAP呢張
佢一早露哂底係五毛

你隻手會大架嘛